覺得個心好攰嘅 入一入黎

運動吓 俾自己放鬆
慢跑30-45分鐘
打波踢波
橡筋拉得太緊 好容易出事

當俾個原因自己做運動 身心健康先可以走落去